［法律JJ] 今年NQ 搵工好難

啱啱過完年之後諗住開始搵工，先發現原來依家搵工好難
有朋友send咗80封信先得三四個interview